大部份警暴都係上一手留落嚟 而上一手依家無官但都係乜事都冇

香港人革命？
對準政權？
前任現任各級官員
個個乜事都冇
笑然死我喇屌你老母

唔出刀, 有乜好怨